支那呢個垃圾國家 有咩“”大國風範“”？

拋豬引習
第一：出咗事 即刻將罪名拋比人 永遠唔認
第二:只想偉光正 瀨咗屎都唔認
第三：支那人全球最低質 周街屙屎 搶野 抄樓 移民咗外國就可以做離地小粉紅

五毛狗 終於逼到你條弱智

遲''些''
大陸仔

我見證到樓主吊大魚 好榮幸

+1

希望中共能挑戰地球聯邦軍 以zeon之力挑戰聯邦打一場一年戰爭

我也見證到，真係好撚榮幸

明明2樓只係弱雞魚毛咋喎，平行世界豬up， 完全冇論點

逆襲呢個term都好撚大陸

多謝佢哋啲廉價勞工整一堆平野出嚟

五毛=奴性重的支那奴才

輸出武漢肺炎

明明全部都係繁體字，但係睇落係打緊殘體
支那狗真係好撚蠢

炒樓

同全世界分享支那製病毒仲唔係大國風範？

帶角瘋犯